1. Funkcje obliczeniowe:
   a) Wyznaczenie prostej przechodzącej w odległości d od prostej danej
   b) Klotoida - tyczenie
   c) Godło mapy zasadniczej <=> współrzędne, przecięcie z ramką sekcyjną
   d) QTH Locator <=> współrzędne BL
   f) Ciąg busolowy
   g) Stanowiska swobodne (free station)
   h) Niwelacja
     - techniczna
	  - precyzyjna
	  - rozproszona
	  - trygonometryczna
2. Funkce programu
   c) import i eksport do formatu Tango

Dla wersji 2
+ ccSQLite3 i gtkmm
+ rysowanie mapy
+ class: entry_parametr, entry_point(XY, XYH), entry_kod

Poprawić / sprawdzić
+ usuwanie punktów z bazy dla punktów wielokrotnych
+ Tachimetria, zapamietanie comboLista w tabeli
+ zapytanie przy dodawaniu takich samych pkt do tabeli
+ zapamietaj ostatnie: pole powierzchni, kąt, azymut
+ ciag poligonowy: historia (przy wyczysc i zamknij)
